中秋無獎燈迷！知唔知邊個數目字最淫賤？

係9！
因為狗公叫雞！
狗乸做雞！
完！
中秋節快樂！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

9/10 扣一分怕你太驕傲

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

推

笑到標眼水

9/10

我無叫雞喎 咪屈

sor當我無開過po

中秋節快樂